女友浴衣圖♡

入面有冇着

無

屌左未？

點可以咁樣對佢

我有理由懷疑你根本冇買佢買

好可愛

你係謝天榮

其實比你講中 無買
好難買

唔係

點睇謝天榮，榮榮

人有人玩、我有我玩
唔理

想睇下個鮑

個樣都仲係好膠，現今科技點解仲整唔出一比一真人

有既、但好貴
口可以開

呢個係咪樓主

都仲係明顯膠 無得整到人肉皮膚質感咩

屌你老未
要我講幾多次先安樂呀

現階段啲膠真係做唔到
唯有化妝去補償

涼宮春日舞是你嗎

好恐怖

咁不如唔好要。太膠

睇黎要網購

我諗要啦

香港真係勁，又成功迫癲左一個人

買啦
成條女都買到番黎
唔係差果少少都唔做好D 呀化

係既

咁我留名等睇你女友內衣照

件浴衣好薄，幾時試女僕裝

應該唔係技術做唔到
係未商用量產化

推

大頭相，碌碌下手機嚇左一嚇

樓主夜晚對住食飯

有冇哩屎睡衣

你玩還玩 可唔可以用死一個post?

呢d好易有靈體走入去。。。
有人想知我再講。。。

咁撚恐怖?講黎聽下

咁大件拎嚟拎去好麻煩 可以斬咗個頭落嚟做飛機杯

快啲入啦 等左好耐 想有交流

買呢D好過

硬膠？都係嘛嘛 想要1比1真人

屋企人知唔知

件浴衣膊頭位好似闊咗少少
定咁叫正常？

好靚
件衫

真女友同膠女友樓主會點揀

第一張幾靚 支持

有冇入面嘅圖？

會唔會一齊沖涼

條友有少少似趙永洪

第三張好可愛

幾時結婚 生仔？

比我屌一下得唔得

講啊

嚇撚死人咩屌你老母

死毒撚真係好撚嘔心
正正經經執下自己好過啦
咁多野唔屌 屌舊膠 仲要係人形膠

好creepy

恭喜你個女仔好靚

恐怖得過有體溫有汗臭嘅欣宜?

呢隻咩名堂？好似正d

正評，我以為淨係得一件浴衣

邊會真係有人屌？
你諗下屌完要好似搞死屍咁仲要沖涼洗閪整乾著衫

啱啦
打飛機好過啦

應該可以再喺個一比一公仔上面特技化妝（上色）可能都做到

講啦屌你

有冇睇過空氣人形

中大email樣

你google樓主個名咪搵到佢個樣囉 戇鳩

整唔整到好似呢種咁 明明而家都有3D化係睇得順眼 整到現實世界應該都順眼先係

講未呀？

我屌你老母臭閪冚家剷啦夜媽媽俾你嚇撚死
鬼唔望你成世淨係屌公仔

原來玩具台, 公仔黎講都幾真喎, 樓主女友幾靚啦, 一入黎發覺唔係真應該係唔夠D囡塊面咁厚粉底, 本身呢D物料油油地, 樓主加D 爽身粉?

伯母有無嚇親？

件浴衣係邊買

對眼細番少少就好....

實體化好怪

可以訂造
都係畫上去
要大有大要細有細

影個系黎睇下

覺得遲早會有更加吸引人既2次元公仔

第三張有 d 似果個設計師，醒唔起個名

你屋企人唔阻止你

你女友 最尾個張 有d似黃景樂老婆咁款

恐怖谷理論

男嘅鍾意動漫叫毒L，咁女嘅鍾意動漫叫咩？

毒閪

想買 但實比人話變態

乜撚嘢黎

你又唔是買俾人睇嘅，唔通你是屋企用嘅所有嘢都是預咗俾人睇？

支持樓主，多啲分享靚相

恐怖谷理論？

又幾靚

真定假唔知